帝吧之後又有新網軍 希望大家留意一下

第一次開Post，有錯屌細力D

見到有大陸五毛講，打晒飛機咁
仲要係814搞出嚟，新鮮滾熱辣

又想參軍

艱苦地區女子軍

d迷妹真係on99
留番d時間同精力幫你d哥哥打飛機啦
你d哥哥當你地人肉atm，洗緊你地錢屌緊其他女

美人計

咪又係一班扮女嘅毒撚

女孩除時過50

大家覺得有用嘅話，唔該推大力啲，比多啲人知道

肯撚定係

扮女肥宅

推

721 805 811

幫佢哋報名下海

呢班反而戰鬥力最弱，最易反洗鰡

腦

真架大陸D追星閪堅係好on9

落香港擘大個閪俾遊行人士享用？ 順便响交合既時候佈道愛國愛港？

笑死，之前帝吧唔係拉左兩件咩
共青團想引班平時翻開牆既迷妹做嘢
但係平時又禁佢哋呢樣個樣，比人利用完，之後咪又變 condom

年過50有撚女孩

軍妓

人類總要…屌慳返啖氣好過

57歲的女孩，慢用

係時候要幫一班愛國人士參軍啦

我等睇裸照

忙緊收sms
未出得征

又係未出征又收左皮？

去山東做伴讀

唔係有人比我哋反洗腦咩

五毛冚家剷, 番去吊你老母啦

收佢地皮唔好污染個圈

wfc 支那人叫呢d做小粉紅
傻鳩嚟

事實係有碌J既

娛樂台嘅癲佬會員將會全面進場

係艱苦地區伊斯蘭女子軍

由專材計劃嚟香港？
咁做雞都係專業嚟嘅

傻閪扮女人？

未撚驚過

起底組全面進場

一班仲未知自己國家網絡有幾大獲既人去組網軍
送曬去艱苦地區同班農民鑛工好好「磨練」下
要磨返357年先好放出黎

男既幫手申請當兵
女既做軍妓

佢地自己都話飯圈最惡臭啦
仲飯圈女孩

唔明點解佢地覺得洗版會令人驚
佢地鬧人啲字句愈粗鄙就愈冇感覺
有時見到佢地咁激動仲會覺得好好笑

大陸啲追星迷妹係全世界最撚on9沒有之一
有睇過微博飯圈嘅人都知佢地有幾on9
少少事都可以互屌一餐
咁撚憎香港唔好落嚟睇韓星啲演唱會 大陸禁韓令仲追咩韓星

我要做解放軍

唔係軍妓咩？

果班追星懵撚 平時圍爐把口臭到無人有
今次拎個愛國擋箭牌發癲 仲要黨媒真係咁弱智表揚佢地 呢班肥閪就以為自己好威好正義
實際上啲人當佢地癲狗症兼且覺得支那人均素質堅低

點解前面兩個都無聽過出精左架喇？

又黎柒多獲

全女？ 正 放撚曬上141 連電話

佢地啲粗鄙用詞加上殘體字 睇落同亂碼差唔多

認同 大陸飯圈係最惡臭

冷處理班大陸西

飯圈成班無料到
唔好問我點解
成班都係母性光輝嘅女仔
除左好似老母咁不停說教之外無鬼用

真心

送晒去做軍妓

下

wfc

識打繁體先算

其實理佢地做乜
FB咪close 個評論囉
我地又唔痛又唔痕
又冇蝕錢
理佢地以為自己真係好L勁

aggger

送佢地去勞軍ok?

有畫面
老土髮型，金絲眼鏡，上唇有汗毛，
下巴有一兩條鬚好耐無剃，有浸尿壓味

Agger
冇理論冇根據 罵得仲差過班三毛

後生個班多多少少都讀過下書，都仲係咁粗鄙，唔係一個半個係好多都係咁，可以想像到呢個國家嘅未來會係點

留名睇一個月後大哂肚

冇人用到咁 之前屌完d所謂小鮮肉冇演技 而家又用人地d fans

口臭過屎渠就叫正義？
留返係你個「飯圈」同人地「撕逼」啦

…………啲蝗字打出黎都打冷震

傻啦全部男人嚟㗎

共青團先係，共青團係大陸好多網站都有放抹黑我地既片

班女真係把撚 以為自己好勁最後咪又係用難聽過粗口嘅言語去留言 鬼唔望追開彈嗰啲中国人係香港又睇唔到 去韓國又唔批簽證

飯圈女孩會唔會又叫人去天安門撐警嫁？

幫我出精

笑左出聲

直接去ISIS啦 如果仲有

又有人要參軍報國啦

唉

幫佢地報名做軍妓

jeng

真
班人真係習慣哂冇腦冇底線完全癲倒是非黑白嘜7都可鬧一餐
然後單方面宣布勝利
對住佢哋真係唔可以跟佢哋個flow嚟行

又出精啊？希望今次唔會早洩啦

人類從歷史學到的唯一教訓，就是人類從來沒有從歷史吸取教訓

質素 用番人類中文 唔該

究竟俾邊個爆出黎

傻閪

push

818維園見

Come on
有冇出征日子

人類總是

屌咪又啲死奶屏狗 哥哥真人都未撚見過啦lol

btw個5毛縮哂沙，我追撚住佢嚟笑，佢仲要keep住應我，好撚爽啊

睇我個名 我明你啊

慰安婦？

你都要有美人先叫美人計㗎

不如叫何東姊妹啦

迷妹我都做過，但迷妹既愛同瘋狂，係要比你愛既idol

飯一個唔值得愛既人/國家，只會心痛千萬倍

一

微博安全點,笑左

巴打，佢點應你，我好想睇對話圖
同時又驚你自爆

改名啦，202已成過去，我地要向前看！
利申，p社飯，心更痛

818

屌 我都中意過姜丹
佢哋個哥哥同明日花綺羅大戰緊嗰時
佢哋就on99控評

送佢地去做文工圑服待貪官！

都未見過一個國家對於自己無禮貌不以為恥反以為榮
平時就係把口越臭嘅「粉頭」就越多人捧佢地
而家就好多大陸網民覺得佢地鬧得好好好笑etc
但其實我地睇係覺得佢地好撚戇鳩

[海關朋友一手料，fact checked]
今日，2019年8月16，落馬州搜到好多白衫，全部幾個頭盔，豬咀，防割手套，幾件全新既黑t shirt ，應該準備混入示威者，全部好後生，黑黑實實，普通後生仔樣，短頭髮，由於佢哋冇犯法，海關同入境處都唔可以扣起佢哋，我哋乜都做唔到，前線小心啲，幫我傳俾所有人。
啲樣係大陸仔樣, 小小口音，年紀好細
我個人覺得係睇膠手帶
總之有三條紅，藍，綠既普通膠手帶
我個人覺得係分人用
另外入境扣起左廿幾個全白衫

慰安婦出動

如果真係靚女使乜做5毛

圖就俾唔到你喇，真係驚自爆

只可以講佢哋扮高智商，話唔同我地低智商生物講嘢喎
仲話更強嘅網軍未到喎
笑到我仆街，點解班人仲可以咁厚面皮

btw 期待期待

721 811 818

又想去艱苦地區

追[img]

講真，正常都唔會帶手帶，姐係一帶就係鬼

不過有資料就交去tg
幫佢地參軍，登記器官捐贈
再改信伊斯蘭教

最後一張fail左

真係女啊今次
好多初中高中嘅「迷妹」
有得出征IG仲感動到喊咗

做解放軍嘅sex doll

帝吧網友唔好違法阿, 非法翻牆, 可能會被扣信用分. 影響出遊, 消費, 子女.
遺害下一代.

想做軍中妖姬？

仆街啦 帝吧卷土重來
連登恐慌性熄登

屌 呢班垃圾影撚衰全中國既it9

佢哋仲話翻牆唔會違法，唔會扣分喎

我淨係見到佢頭頂有個（反）字

講野開口埋口都係死老竇死老母咁 用埋啲咩飯圈用語 自己圍爐係度自hi 其他人根本睇唔明

飯圈女孩最易搞
爆曬佢哋哥哥啲醜聞出嚟

作為良好市民, 如果有發現非發翻牆, 真係要檢舉阿

靚既一係玩直播一係做雞

5毛搵朝唔得晚

洗ig版果啲咪係lo每一句一樣字數中間隔個emoji果啲

大陸班本土星黑材料一大堆

點解唔叫鐵血娘子軍？

不要輕敵

你咪ISIS d肉便器嚟

唔好撚晒時間係啲on9身上 成班好似二次元空間 啲用字勁撚柒 提提大家用不推文回覆

其實呢位兄弟手單車都幾好下
著西裝唔望前面又單手踩咁耐加答人問題
可惜

大陸啲死毒唯迷妹 香港粉絲想你地死啊其實每個國家既粉絲最憎就係大陸人

連登怪叔叔 VS 霉飯團女孩？

風災後重建小隊

中国女人去做黑人嘅學伴算鳩數啦

呢樣真 冇道德底線又冇腦 成日搞山頭主義喺度集體欺凌 最難頂係嗰啲小粉紅 仲會政治迫害 助紂為虐 人性嘅醜惡係佢哋身上顯露無遺

咁開心嘅嘢都要比12個五毛負皮有冇人捉佢出嚟問候

721 811 818

好好笑

成班臭雞

根本就係由上爛到下 上樑不正下樑歪

參軍啦佢地

支那畜讀過書同冇讀過書完全冇分別

閉嘴肥宅

做慰安婦

係咪扮女起底

Pish

前幾年個飯圈仲好d，近兩年佢地d咩所謂「飯圈文化」真係臭過屎坑
唔單止勁專制，仲要好鐘意比較
又唔可以求同存異，有咩反對聲音就要飯圈警察「出警」，成件事勁低能
佢地勁興控制評論，之後喺度沾沾
仲有佢地鬧人真係鬧嚟鬧去三幅被，淨係識鬧屋企人同生殖器官嗰d，唔講真係以為佢地用屎啷口
利申：追星關係12年開始用微博，現已割蓆

飯圈文化簡直係毒瘤
仲要最近連日漫圈 歐美圈都有 神憎鬼厭

冇人知

又有活體器官供應

係，心諗二次元人物都要好似追星咁做乜9
同埋佢地d飯圈好鬼多咩拼音縮寫，追星追到咁鬼鬼祟

又有人想參軍

快到咁

带把小妹

因為佢地細膽，所以覺得呢啲叫得人驚

今次？咁快？

幫佢哋報名下鄉支教 我等不及了

飯圈女孩最叻就係”控評”
將啲佢地想要嘅comments like到上最頂
同埋p遺照 屌人老豆老媽
都真係無乜值得驚

屌緊其他女呢個真

係咪講緊佢地
we7見到話係乜撚嘢飯圈女孩

佢地依家驚到連留言同chatbox都del埋
同我嘈過個啲都冇曬紀錄 一係就冇再上水
好彩我有cap圖 馬上舉報俾党知道
連毛主席都不放在眼內 簡直豈有此理

又出精

Push

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

就睇下邊個飯圈出來7先，我喺你班小粉紅老巢等你哋，nmsl❤️

老巢係邊?

歡迎及感謝同志參軍、捐器官。
中國14億人口及各領導都感動到哭了

幾錢一q啊

傳說中嘅小粉紅， 個名來源於論壇背景嘅色

推

818 維園見

幫佢地報名ISIS

同大陸閪激情對話

其實上次得粉蛆幫手先贏到

實名

參軍！參軍！參軍！

唔好輕敵
唔好輕敵
唔好輕敵

仲有大陸閪唔撚剃格勒底毛 次次搭地鐵見到佢地一手hold gip一手舉起扶柱 d粗到仆街既格勒底毛就喺隻袖炸撚曬出黎屌你老母超嘔心

lm

感謝飯團女孩
為港女睇唔上眼嘅廢中廢老
日夜出精

818 維園集會見 純和理非

有腳毛的女孩

想當兵咪出聲囉

唔好意思，不如試下呢個idea點樣，再幫推下？多謝

大陸人對反攻大陸的建議

有j都叫女咩